{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68717&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항발리오레펜션"
    },
    "text": "当宿は、全客室でオーシャンビューを鑑賞することができます。 また、Wi-Fiが全客室に備えられており、便利にインターネットを利用することができます。 宿の周辺には九龍海水浴場があり、車で6分で行くことができ、虎尾岬日の出広場には車で5分で到着することができます。 また、九龍浦港日本家屋通りまでは車で8分かかります。 入室時間は午後5時から可能であり、退室時間は午前11時までとなっております。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙室です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 宿の中には共用の屋外バーベキュー場があって、バーベキューが楽しめます。 炭とグリルを利用する場合、2人基準で5,000ウォン、3~4人基準で20,000ウォンの費用が追加されます。 人数追加の際には5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 人数を超える場合は入室できず、保護者を同伴しない未成年者の場合は利用できません。 また、ペットは宿泊施設内への立ち入りはできません。 宿泊施設の利用の際には施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 提供された情報はペンションの状況によって変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室でオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にWi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には九龍海水浴場、虎尾岬日の出広場、九龍浦港日本家屋通りがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "宿は駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿内にバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、宿内に共用の屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する場合、2人基準で5,000ウォン、3~4人基準で20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内へのペットの立ち入りはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊施設内への立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用の際には施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。また、火災の危険物質やゴミの分別など、利用者の責任で守るべき点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 376
    }
}